有冇人玩tlou2玩到Joel 死左就唔想玩落去

玩到joel死左
已經唔想玩落去
但我係數位版
最鐘意joel呢個角色
跟住仲要玩殺死joel既殺人兇手山東婆
真係完全想棄game

棄啦

好彩第一時間冇買 垃圾驚

玩黎激自己？

後悔

比屎你食
又無得選擇
400$買左隻GAME食又唔係唔食又唔係

劇透一世平安

第一次咁認同劇透

棄驚止蝕啦
玩落去 你會輸更多

隻game本身好唔好玩先?

不了

最鍾意joel?
咁我建議你唔好玩落去
劇情想表達ge係joel係人渣 抵死
最後連ellie都覺得佢抵死唔報仇了

joel死都唔係最喂屎果part
最喂屎既係個結局 臨尾一啖大屎灌喉

老實講 Joel死喺難接受 但是唔喺最差個位
起碼真心憤怒最殺咗個大猩猩 但最後個結局同國家地理頻道到就真On9

你話整個雙結局幾好呀，自由選擇殺定唔殺，而家迫我要食屎就一定唔會買

唔好買啦 我玩完第一集感動到一個點
聽到會出續作，好似片入面嘅人咁狂喜雀躍

依家就好似比人硬喂屎咁
咁多年嘅期待被人完完全全咁踐踏。
依家睇番呢條片覺得好諷刺

點解要買 買咁就一定要玩落去 棄咗又點
反正你已經中咗計 比咗錢 就算中段唔玩都好
呢個世界既評分標準都當你玩咗玩緊
你要真唔玩既方法只有一個 未撚買

起碼有扑嘢片段

Gay

玩埋落去啦

Agger

決定唔買 點劇透都冇事

PS:好彩冇得退款

嗰日一開吹水台就俾你劇透咗
宜家玩完先上嚟屌你
標題劇透黨食屎啦屌你老母